日本職員失手摔破「新冠病毒試劑」！成田機場檢疫所關閉…確定造成室內汙染

記者鄒鎮宇／綜合報導

日本千葉縣成田市的成田國際機場傳出病毒汙染事故，一名檢疫所的職員意外打破病毒的測試檢體，造成室內汙染。其中，兩名職員第一時間驗出陽性，但詳細檢測後發現未被感染。

據《NHK》報導，厚生勞動省表示，成田機場的檢疫所職員11日意外摔破裝有新冠病毒檢體的試管，導致室內汙染。

當下，立刻對正在室內工作的兩名職員進行檢測，出現了陽性反應，直到進行詳細檢測時，才確定兩人未被病毒感染，僅是檢體的試劑附著在兩人的鼻子內造成。

厚生勞動省指出，雖然吸入不會受到感染，但目前已停止檢疫站的作業，目前正在進行回收、去除試劑，「我們未來會進一步加強安全管理」。

原文網址: 日本職員失手摔破「新冠病毒試劑」！成田機場檢疫所關閉…確定造成室內汙染 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

邊個連登仔拎到病毒試劑 一定唔好係室內趺爛!!!!!!!!
猶其係你地最憎個D地方

一個武肺令崇日撚潛入地核

failed state

....

Resident evil

跌一跌落地都奶野，到底有幾毒

武漢肺炎呀屌

新乜撚野新

新乜撚野冠..... 個名好on9

會唔會又切腹

好明顯係 Bio Hazard D opening 黎

戇鳩

之後無驗到啦，可能真係痴咗喺啲鼻腔皮膚度？

T virus

睇錯摔角手摔破試劑

新你老尾

冇保護衣拎d毒周街行？

消毒咪得 咩咁大件事？

實驗室洩漏冇得唔認

點解可以騰雞到咁，點比到信心信你日本

你都on9 照幫日含

當日P4 實驗室個位同志都係咁

檢體的試劑附著在兩人的鼻子內

無戴罩咁癲

吸入不會受到感染

生化危機開場幕

Positive control姐
唔係以為支野裝住成個武漢肺炎病毒呀嘛

x2 仲要係職業摔角手

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

唔可以用膠？點解會用玻璃？

痴哂落鼻都冇事
就咁聽都幾難中

漫畫同電影橋段終於成真

天滅中共

新你老母

T病毒

手足

一定唔好起狗屋度跌爛呀!!!

bio咩現實世界要有宿主，係空氣都唔會留咁耐

切腹

日本仔做乜鳩
拍喜劇咁

日本加油

係唔係弱智…

會唔會假陰性?

大獲過尿紫陽篤尿

狗屋狗屋

Biohazards

核平成田機場

跌完掃返以為無事 點知比老鼠食左

個職員會有咩後果

Failed state

咁撚on9

核爆咁款喎

諗起打工做錯事post

動漫情節

同中天一樣都係毒媒

umbrella

原來真係會發生

根本係。。。

點解唔學支那隱瞞再傳俾全世界？

點樣可以陽性但未被感染？

生化危機第一集

案件重演

經過今次肺炎 真係覺得world warz有機會發生

個鼻內都有 吸左入體內都唔會傳染到?

唔係病毒本體

日本機場點驗都唔會陽性
本來陽性都變陰

太似拍電影

隻病毒進化到有力量可以搞到職員失手跌爛試劑

一人一件番工做錯既事

其實點解要螺旋型咁裝住？

火魔 > 炎魔

Wtf

on9 連登仔邊度得嚟有病毒試劑

因為玻璃試管方便添加各種不同嘅化學嘢落去測試，用膠怕會起化學反應

叠馬，威囉

病毒痴左係鼻黏膜都唔中?
係咪太早期病毒數量太低

唔好係狗屋跌爛玻璃樽

有誤會就唔好

倭寇

...............

切得腹

智障？

條友應該會內疚到自殺

btw
投訴遭警毆 骨折男堅持站立應訊

切腹謝罪啦

識玩

11號跌依家先講

以為好似尿紫楊咁

因為我同事話要拎黎驗果時冇好似紫尿楊事件咁出示委任證，所以我憤而擊碎佢一啪兩散

宣傳Bio 3 RE
真係夠晒應景

W mix T virus

原來係日本傳入中國

試劑附著在兩人的鼻子 咁都無事？真唔真

執到都拎去警署啦, 咁危險

以後會係啲一人n個返工既失手經驗見到依個

下？

才確定兩人未被病毒感染，僅是檢體的試劑附著在兩人的鼻子內造成。

????

話俾人知係病毒

我個幾月前嘅建議，唔該大家參考返

[[忽發奇想]] 如何將「黑警死全家」付諸實行讓病毒和黑警connect！

武漢表示：first time?

Biohazard

bloody monday

返工試過做錯咩(2020ver)

其實呢啲實驗室意外久唔久都有不過平日太平盛世時一般唔會點報導

武漢新冠肺炎

頂我都係

中國武漢呀柒頭

笑了

好似睇戲咁

日本仔仲要柒幾多次？

打機咁嘅劇情

RE

邊個咁快手㩒咗個藍色beaker?

雖然吸入不會受到感染

痴撚線..

陰盛陽衰

莫非等多幾日先發出黎

奧運GOGOGO

冇人係中招即刻陽性㗎

連mask都冇戴

所以當下驗到嘅陽性唔代表一切

不過隻嘢最叻彈出彈入

型，同埋唔會混淆其它試劑

利申：我係俾人整瀉咖啡果條友

點解要設計到咁易碎

日本真係日本，幾時嚟個生化危機

真係拍戲咁，嗰個人一定係臥底

same,我腦個畫面係有條肌肉男帶住頭套怒摔之試劑落地

模仿DNA既形狀掛

想像到奧運發生會搞成點

咁撚型乜都抵番晒啦

打爛試劑咁小事其他地方報都唔會報係日本先會報出黎

airborne transmission?

各位如果喺街上執到呢啲藥劑
記得去警署報失啊 啲科研人員好需要啲藥劑嚟做研究㗎
所以報失既時候千奇唔好跌爛佢
如果唔係就好大鑊

連呢啲都報
台灣明顯有意針對日本嚟攻擊

我都係

日本攬炒界代表： 我一個人就可以完美地和你塞同封關

又聖人化
意外一時失手，唔需要無限放大

但唔會吸左入去咩

生化危機

套戲叫咩 睇到張圖想睇多次

Same

石破天驚

Thanks

倭奴

The Rock 有第一代James Bond 好撚正

咁既時勢 特工做野

如果佢個陣唔係handle緊sample的確無必要戴
reagent只係chemical, 就算positive control都只係病毒既一段rna
唔會中到武漢肺炎

我睇咗職業摔角手

小兒麻痹

的確係
有咩問題

一陣個源頭比支那種屈落日本度

但係照睇日本AV

應該會吊頸
日本人責任心好重

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Bio hazard

郵輪入錯油

據《NHK》報導

唔意外、支共電視台黎

學到了 手足萬一中咗都可以搵個容器儲起佢之後係某個地方唔小心打爛

嗰條日本妹Killer去撚邊

中國武漢肺炎

陶傑：80歲老翁

bio hazard禁。。。。

呢隻係神經毒氣唔係武漢肺炎，雖然都係化武

What the fuck

無跟開既會以為為新野d fd

僅是檢體的試劑附著在兩人的鼻子內造成

認真咩隔離啦

點解冇一個盒裝住

個個都眼殘，我終於唔係獨自一人咁柒啦

唔叫武漢肺炎咪叫由中國武漢散播全球的新冠肺炎

生化武器

biohazard

呢個要擺入口架喎

漢密將軍
cod mw2 都係向佢致敬

正嘢嚟
入口=即係嘔白泡

等睇Ada同leon嘅愛情物語

Bio 3 remake 今日出demo呀

天滅日本

諗起依個屎post

我唔係屎魔法師，而係鍊金術師

屌日本仔呢鋪真係唉

pos control 啫大驚少怪 通常係replicated fragment non biohazrd的

有戴口罩？

有毒氣體不會造成傷害

武漢肺炎

係鼻到有都無事?????????

日本墮落到咁嘅地步
打jer打到少少嘢都攞唔到

事件係咪Capcom嘅宣傳嚟㗎
比大家有一個真實體驗咁

你on9
日本動漫av未死佢地都會繼續崇

武漢改名新冠市？

飛出太陽系就差唔多

動漫內容其實一啲都唔誇張

諗起有個post話自己日本仔性格 唔想打搞到人

😱😱😱

拍戲咩